香港人真係好好好

多謝岩岩晏就係我夢入面出現，無gear，得口罩，主動遮我地個兩個女仔夢入面荃灣見到好多人無gear都照出黎多謝有發過夢既，發緊夢既